葉劉嘆富豪賣樓求去對港失信心遭田少寸爆：講到好似同自己無關咁！

有時，架可能真係自己丟㗎。身兼行政會議成員嘅新民黨主席葉劉淑儀噚日（14日）喺Facebook發帖，話喺港島寶雲道行山時，沿途見到唔少燈柱、欄杆同埋涼亭，都貼滿豪宅盤廣告，部份講明係「割價」、「急售」，佢即時專家上身，話反映香港已出現令人憂心嘅社會現象、有人對香港缺乏信心甚至徹底死心、對香港明顯響起「信心危機」警號，話特區政府要想方法並有實際行動，令香港市民同自世界各地嘅人士，對香港重拾信心及希望。

同樣做過行會成員、持續積極高度關注葉劉一舉一動嘅自由黨榮譽主席田北俊睇唔過眼，即時分享葉劉帖文，反問乜佢冇責任咩：「（葉劉）仲問點解香港搞成咁嘅？啲行政會議議員講到好似同自己冇關係咁樣。」

啲行政會議議員講到好似同自己冇關係咁樣。

又係一個冇腦都做到官嘅垃圾

梗係啦，唔係點演釋「反轉豬肚就係屎」？

個個都追擊葉瘤

追擊佢唔使本已成棄子